［底已起］鏗鏘集學生妹j圖

成班咸濕仔 睇不淨觀啦
光復香港 由戒j開始

#迷了就看真相 #不淨觀 #文殊菩薩除淫慾咒 #文殊菩薩 #除淫慾咒 #youtube #咒 #文殊菩薩 #除淫慾咒

"給大家兩個親測最有效也是一直在用的應急方法：

1.

文殊菩薩除淫慾咒。

咒很短，幾十個字，但是效果非常強烈，讀幾遍就有效果，讀 21 遍會有很明顯的效果。

應急的時候，讀這個非常好，大家可以存成圖片，放在手機上。

有幾次破戒，都是這個咒幫我迅速熄滅了慾火。

注意，讀楞嚴咒、抄寫僧伽吒經、讀文殊菩薩除淫慾咒，都需要回向，我會把所有需要的資料打包一下發出來，各位存手機裡就可以了，非常方便。

2.

不淨觀視頻。

隨時存手機裡，慾望一來，看幾秒，就能立刻把你從迷的狀態中解救出來，因為這個視頻展示的就是真相，迷了就看真相，自然能很快覺悟過來。

慾望本就是迷的產物，覺悟了，慾望馬上就消失了。

【順便提一句，實踐是檢驗真理的唯一標準。

實實在在去行動一次，比什麼都有說服力。】"

文殊菩薩除淫欲咒唱誦版

戒撸白骨观（飞翔出品） 标清

首先，各位比較新入黎，我簡單解釋一下呢個谷。
其實性上癮既問題比想像中嚴重好多，因為網絡世界色情文化泛濫，令到好多後生仔打丁打到身體岀現問題，而中醫說法黎講，打丁打到腎虧，更會衍生岀好多不同既身體問題，包括，腎痛，尿頻，耳嗚，失眠，抑鬱，等等。

西方亦有學者對性上癮患者進行研究，以下，係腦神經科學家解釋性上癮對腦部做成影響既短片。

由於社會缺乏正式學習戒色脫癮及養生知識既渠道，世界各地都有自發性既網絡戒色團體，包括外國英文既 Nofap, 內地既戒色吧，麥田男孩，而香港亦有規模比較小既Real life group。

腦部上癮既模式大致上都相似。
喺當今禍害人最深既 [黃，賭，毒]，三者入面，政府對戒賭和戒毒都有正式既機構去協助脫癮，而可惜對色情產業所帶來的負面影響並沒有很多正式的協助及宣傳。

養生練好身體，鍛鍊好自己堅定既意志，不再受到誘惑，不再懼怕。

[ It is impossible to heal the body without healing the soul. ]-Socrates

身心為一體。
擁有鋼鐵般的意志，就會有鋼鐵般的身體。
Step out of comfort zone.
Fight for the best.
共勉之。
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

假設心魔等級100，你定力等級只有15，你怎麼能和心魔抗衡？
記住，唔睇文只係等破戒

想戒丁成功就要睇哂《戒為良藥》

[我諗可能都要pin 一pin呢樣嘢，

有好多巴打好鐘意每日喺到叫day0，對自己其實冇乜好處，冇乜幫助，喺心理層面又會覺得自己好冇用，持續下去其實有機會變成一個負面既循環，就係而家社會運動成日講既{失敗主義}。

與其叫day 0,不如搵啲戒色養生既知識文章 post 上group,等各位巴打谷友都可以溫故而知新。而其他巴打受到感染，可能就會一齊講戒色養生既知識，互相學習，形成一個正向既feedback cycle🔄

持續既努力學習知識，絕對比持續地大叫自己 day0 有用得多，
算是正向思考的一種。]

#全民運動 #全民皆兵
#光復香港 #時代革命

Day0

睇完副骨扯咗
縮唔返點算

召喚蕭別離

做多左

扯左

未來人KFK:
因為中國己經開始新的階段, 我不能逗留, 故回覆你們的答覆亦不完整。
1. 只能說是意識体, 但是你的5感是無法察覺他們。
2. 歷史是不可人為改變, 這是我們的根本法則。
3. 每人理解宗教的定義不同, 我們那年人心赤露,萬宗歸一, 精神層面有一個新的功能, 還未被大部份人試著開啓。在我的年代, 大家都摒棄物質而深造精神方面的昇華是原因之一。
4.獅身人面像的事, 答案好像是在地底吧，它將會是一個推使我們走入精神層面的大門。
5.人位 是我們那年代的用語, 指位置(精神上的階段)
6. 這個媒體, 在我小學時還存在的。 素食和提昇精神領域是個很好的題目, 要我說嘛, 盡力創作將會為你帶來意想不到的收穫。
7. 像你看萬花筒一樣。
8. 抱歉這個我不能說, 因為歷史會隨之改變。

你一直有做meditation, 它將會為你帶來更多的啓示。這是一條開啓的鎖匙。

戒丁可能是光復香港關鍵😃

推

要幫手足深層潔淨

千萬唔好係google搜 不淨觀

咁就要調返轉，睇返D好肉地嘅

寄信去港台要求Del「考期」

呢隻岩唔岩口味

好! 你好嘢! 即刻下咗火無晒欲望

白滑有肉地

深層潔淨

唔想知

知你出發點好
但係咪撚標題黨好嗎

唔係點引到你條咸濕仔入黎

愈開得多post 咪愈對當時人有傷害，都唔知你地諗咩

呢個post係幫大家洗淨個腦 推埋今日就會由佢沉 大家忙記晒所有野

唔好再提啦，比番啲空間人哋考試啦，邊個仆街做埋啲咁嘅嘢

本身我想入黎屌你起人底

係既

大家講埋今日好喇 聽日唔好再提

本身都冇咩人知﹐咁多人開Post 叫人唔好討論呢件事係咪適得其反出面已經有五六個post 唔知點解仲要再開

最好多貼曬條女d相上黎 睇完熱潮完左咪冇人提

善用唔推文嘅功能啊

呢個真 連登仔貪新忘舊

物極必反 等大家厭煩 咁就唔會有人想再提

如果個係男仔 你估d正義撚會唔會衝出黎
咪又係貪條女靚留返自己J

根本就係 自己心邪又唔d想其他人j

又引人講 成班扮哂野 之後實有班人話唔知講邊個又比班知既人屌

靚女周圍都有人討論啦
唔通連私人group都唔比討論咩 連衛兵
個班人根本就係狗公

總之愈快谷到盡件事就沉得愈快

殘體字
唔洗睇負評

拉

其實女人仲恐怖 表面扮女權叫人唔好評頭品足 其實內心係嫉妒

尚多湖

成班腦殘 睇殘體岩晒

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

真係咁緊火就睇av啦次次有親女仔就又要j腳又盛on99